non jupas 幼教

有無巴絲打有任何幼教Degree offer?

迷途小羔羊

你係想問定咩？
定我答你有就係已經答完？

有幾多u出左 同埋入year幾